有冇人讀過city動物護理HD?

讀咩？
讀完有冇用？

Up

讀完都係做診所護士
本身呢個職業就唔洗學歷